［求救］開機一半停咗係度，左上角有條底線眨下眨下

有無巴打知點解

_

示意圖

又幾撚傳神喎

你cut張圖黎睇睇啦

常見問題啦
如果仲入到bios 就重裝windows